點睇傳奇阿仙奴係今年爭冠直路上毫無影響力

車 無神秘力量都叫可以擋下利
熱 最後要對賽
獌 最後要對賽
利鏝就爭冠
阿 WHO FUCKING CARE